疑似共青團和熱狗勾結的內部交談外洩

疑似共青團和熱狗勾結的內部交談外洩，想合作分化香港示威者
自己看，不知真假：

原link：

怕香港人善忘嘅，推行動post 啦
想聲援理大手足嘅，推行動post 啦
和理非嘅，推行動post 啦
勇武嘅，推行動 post 啦

呢個係行動post，星期三晚，我地聚首商場，以和理非聲援理大手足

共青團想深化熱狗講嘅野黎分化我地
又唔代表佢地同熱狗係朋友嘅
呢樣又冤枉左d

總係覺得熱狗打係民主主義
再吸依家d傻仔去幫佢手
伸利區選見唔少後生會幫佢地手

總之凡事諗下對家會想點

呢句真，我自己都好憎熱狗

Push

咁你又老屈左d

佢想分化 但係冇證據顯示熱狗想同佢哋合作喎 熱狗班人係戇鳩唧

係利用緊熱狗同國師對泛民嘅私怨同小器之心黎分化大家

睇到呢個post 覺得好好笑
平時大家都成日屌鳩熱狗

但大家都知熱狗同共狗係完全係兩回事

共狗分化失敗 connect 熱狗同我地

不停出PO鬧熱狗就係你地班人渣

呢個叫統戰

熱狗係同泛民唔同路，
但如果係間謀，但係黃洋達就唔洗賣樓救台啦。

下年張票你可以唔投佢，但冇必要搞呢D分化，今次我識兩隻熱狗都投泛民，好多人明事理想建制輸。

張圖有下文

我其實唔明點解一直有人出分化POST大家都咁支持?
然後出幾幅殘體字既圖就話發現證據

你信共狗咪分化咗熱狗囉
對付咗個巨人先啦